\LARGE\textbf{Lernziele: Energie}

\begin{table}[!ht]
\bgroup
\def\arraystretch{1.5}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|p{3.5cm}|p{2cm}|}
\hline
\raggedright Lernziel & Arbeitsblatt & Kann ich\\ 
\hline
\raggedright Ich weiss, dass Energie umgewandelt werden kann und kann Beispiele dazu nennen. & Energie S. 1 &\\
\hline
\raggedright Ich kenne die acht wichtigsten Energieformen und kann diese unterscheiden und benennen. & Energie S. 2 \& 3 &\\
\hline
\raggedright Ich kann erklären was Energiespeicher sind und kann den Unterschied zwischen Batterien, Akkumulatoren und Solarzellen erklären. & Energie S. 4&\\
\hline
\raggedright Ich weiss was ein Energieträger ist und unterscheide zwischen erneuerbaren und nicht erneuerbaren. & Energie S. 5 \& 6 &\\
\hline
\raggedright Ich weiss welche Energieträger für die Schweiz von Bedeutung sind und kann meine persönliche Haltung begründen. & Energie S. 5 \& 6&\\
\hline
\end{tabularx}
\egroup
\end{table}
\normalsize